有無打工仔同我一樣日日睇硬件台

日日都係睇下d硬件、其他電腦設備、耳機鍵盤喇叭，日日係到ff 點升級部腦，點佈置張電腦台。

但放工番到屋企已經攰到仆街，可以玩電腦既時間已經唔多，星期六日陪下屋企人出下街又無得用電腦。結果長期得個睇字，夜晚番去打兩鋪cs 已經要訓教

我都係
根本就無時間打機

D link 紫撚哂

度度左好多野 諗住整到好靚
但當諗到整到咁靚 又唔係成日用部玩腦既時候
就放棄左 寧願將d錢用係其他地方

明明都唔使用到咁盡但都係咁upgrade

要得閒先睇

x2

砌完電腦都無時間打機

我以為我出左post 自己唔知

me too
淘件係公司砌機囉

最撚大獲係steam, psn 特價買落一堆game，玩唔撚完

上次玩GOW3 總共用左一年半 岩岩開左GOW4 唔知要幾耐
Steam 入面有witcher 1-3

Switch 有薩爾達 diablo3

砌黎有時間玩咩....

砌完lunch可以打一個鐘機
淘緊隻full atx case 番來

部switch都長期放左係櫃
d3 玩左一排 又幾好操作

長期碌個台都係充滿紅點灰點

Same

係公司砌機，仲多時間玩
每日慢慢超頻摸頂又得

Me too

以為自己開post

來緊砌果部用e3 1230v2 無得超
諗住打兩張580落去玩交火

啱晒先買左對3200c15 b die慢慢玩
遲啲淘埋粒8350k，慢慢摸頂試電壓

我粒8350K仲騎緊塊H310 未捨得換版

買k U唔用z板，有咩意義